好想瘋狂俾人中出玩屎眼

玩屎眼原來好high

Gay

我係絲

插住閪再了個屎眼 勁快高潮

絲?

絲你籮柚咩 琴晚明明仲情傷
今日就咁精神 枉我打咁多野
漫漫玩你個屎忽啦 失撚望

收皮啦

嬲到我字都打錯 係慢

唔開心 係想放棄自己

做個fd子ok?

玩到咁癲

好我支持你 玩完 發洩完 之後
記得振作 重新做人